[
  {
    "id": 1,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "af",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Afghanistan",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 2,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "al",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Albania",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 3,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "dz",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Algeria",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 4,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ad",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Andorra",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 5,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ao",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Angola",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 6,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ag",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Antigua e Barbuda",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 7,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ar",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Argentina",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 8,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "am",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Armenia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 9,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "au",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Australia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 10,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "at",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Austria",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 11,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "az",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Azerbaijan",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 12,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "bs",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Bahamas",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 13,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "bh",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Bahrain",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 14,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "bd",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Bangladesh",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 15,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "bb",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Barbados",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 16,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "by",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Bielorussia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 17,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "be",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Belgio",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 18,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "bz",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Belize",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 19,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "bj",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Benin",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 20,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "bt",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Bhutan",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 21,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "bo",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Bolivia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 22,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ba",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Bosnia ed Erzegovina",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 23,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "bw",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Botswana",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 24,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "br",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Brasile",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 25,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "bn",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Brunei",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 26,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "bg",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Bulgaria",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 27,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "bf",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Burkina Faso",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 28,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "bi",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Burundi",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 29,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "kh",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Cambogia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 30,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "cm",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Camerun",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 31,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ca",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Canada",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 32,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "cv",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Capo Verde",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 33,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "cf",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Repubblica Centrafricana",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 34,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "td",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Ciad",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 35,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "cl",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Cile",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 36,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "cn",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Cina",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 37,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "co",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Colombia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 38,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "km",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Comore",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 39,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "cd",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Repubblica Democratica del Congo",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 40,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "cr",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Costa Rica",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 41,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ci",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Costa d'Avorio",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 42,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "hr",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Croazia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 43,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "cu",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Cuba",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 44,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "cy",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Cipro",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 45,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "cz",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Repubblica Ceca",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 46,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "kp",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Repubblica Democratica Popolare di Corea",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 48,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "dk",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Danimarca",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 49,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "dj",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Gibuti",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 52,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ec",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Ecuador",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 53,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "eg",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Egitto",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 54,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "sv",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "El Salvador",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 55,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "gq",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Guinea Equatoriale",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 56,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "er",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Eritrea",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 57,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ee",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Estonia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 58,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "et",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Etiopia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 59,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "fj",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Figi",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 60,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "fi",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Finlandia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 61,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "fr",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Francia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 62,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ga",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Gabon",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 63,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "gm",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Gambia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 64,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ge",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Georgia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 65,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "de",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Germania",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 66,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "gh",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Ghana",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 67,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "gr",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Grecia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 68,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "gd",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Grenada",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 69,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "gt",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Guatemala",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 70,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "gn",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Guinea",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 71,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "gw",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Guinea-Bissau",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 72,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "gy",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Guyana",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 73,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ht",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Haiti",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 74,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "hn",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Honduras",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 75,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "hu",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Ungheria",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 76,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "is",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Islanda",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 77,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "in",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "India",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 78,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "id",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Indonesia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 79,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ir",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Iran",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 80,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "iq",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Iraq",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 81,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ie",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Irlanda",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 82,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "il",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Israele",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 83,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "it",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Italia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 84,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "jm",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Giamaica",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 85,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "jp",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Giappone",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 86,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "jo",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Giordania",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 87,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "kz",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Kazakhstan",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 88,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ke",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Kenya",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 89,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ki",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Kiribati",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 90,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "kw",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Kuwait",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 91,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "kg",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Kirghizistan",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 92,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "la",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Laos",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 93,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "lv",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Lettonia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 94,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "lb",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Libano",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 95,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ls",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Lesotho",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 96,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "lr",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Liberia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 97,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ly",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Libia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 98,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "li",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Liechtenstein",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 99,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "lt",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Lituania",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 100,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "lu",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Lussemburgo",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 101,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "mg",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Madagascar",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 102,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "mw",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Malawi",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 103,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "my",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Malesia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 104,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "mv",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Maldive",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 105,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ml",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Mali",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 106,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "mt",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Malta",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 107,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "mh",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Isole Marshall",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 108,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "mr",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Mauritania",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 109,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "mu",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Mauritius",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 110,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "mx",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Messico",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 111,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "fm",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Micronesia (Stati Federati di)",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 112,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "mc",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Monaco",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 113,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "mn",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Mongolia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 114,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "me",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Montenegro",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 115,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ma",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Marocco",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 116,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "mz",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Mozambico",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 117,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "mm",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Myanmar (Birmania)",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 118,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "na",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Namibia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 119,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "nr",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Nauru",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 120,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "np",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Nepal",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 121,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "nl",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Paesi Bassi",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 122,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "nz",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Nuova Zelanda",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 123,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ni",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Nicaragua",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 124,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ne",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Niger",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 125,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ng",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Nigeria",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 126,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "no",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Norvegia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 127,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "om",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Oman",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 128,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "pk",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Pakistan",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 129,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "pw",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Palau",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 130,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "pa",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Panama",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 131,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "pg",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Papua Nuova Guinea",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 132,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "py",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Paraguay",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 133,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "pe",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Perù",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 134,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ph",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Filippine",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 135,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "pl",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Polonia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 136,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "pt",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Portogallo",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 137,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "qa",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Qatar",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 138,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "kr",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Repubblica di Corea",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 139,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "md",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Repubblica di Moldova",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 139,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ro",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Romania",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 140,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ru",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Federazione Russa",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 142,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "rw",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Ruanda",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 143,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "kn",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Saint Kitts e Nevis",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 144,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "lc",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Santa Lucia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 145,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "vc",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Saint Vincent e Grenadine",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 146,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ws",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Samoa",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 147,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "sm",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "San Marino",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 148,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "st",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "São Tomé e Príncipe",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 149,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "sa",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Arabia Saudita",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 150,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "sn",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Senegal",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 151,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "rs",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Serbia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 152,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "sc",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Seychelles",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 153,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "sl",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Sierra Leone",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 154,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "sg",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Singapore",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 155,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "sk",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Slovacchia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 156,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "si",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Slovenia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 157,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "sb",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Isole Salomone",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 158,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "so",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Somalia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 159,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "za",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Sudafrica",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 160,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ss",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Sud Sudan",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 161,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "es",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Spagna",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 162,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "lk",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Sri Lanka",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 163,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "sd",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Sudan",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 164,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "sr",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Suriname",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 165,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "sz",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Swaziland",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 166,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ch",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Svizzera",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 167,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "se",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Svezia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 168,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "sy",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Siria",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 169,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "tj",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Tagikistan",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 170,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "th",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Thailandia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 171,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "mk",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Macedonia del Nord",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 172,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "tl",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Timor Est",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 173,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "tg",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Togo",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 174,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "to",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Tonga",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 175,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "tt",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Trinidad e Tobago",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 176,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "tn",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Tunisia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 177,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "tr",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Turchia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 178,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "tm",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Turkmenistan",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 179,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "tv",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Tuvalu",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 180,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ug",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Uganda",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 181,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ua",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Ucraina",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 182,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ae",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Emirati Arabi Uniti",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 183,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "gb",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Regno Unito",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 184,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "tz",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Repubblica Unita di Tanzania",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 185,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "us",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Stati Uniti",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 186,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "uy",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Uruguay",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 187,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "uz",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Uzbekistan",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 188,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "vu",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Vanuatu",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 189,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ve",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Venezuela",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 190,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "vn",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Vietnam",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 191,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "ye",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Yemen",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 192,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "zm",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Zambia",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  },
  {
    "id": 193,
    "questionText": "A quale paese appartiene questa bandiera?",
    "imagePrefix": "zw",
    "answerOptions": [
      {
        "answerText": "Zimbabwe",
        "isCorrect": true
      }
    ]
  }
]